紅底屋企人，唔識應

阿媽話d速龍係非常時期先出嚟
唔通打完仲比你投訴咩
一係公平d，示威者都貼哂名同身份証係身
應該點回

有人冒警點算
係咪非常時期就殺人放火都無問題?

速龍行得正企得正合理執法
怕咩俾人投訴

之前有個戰術po 俾佢睇

有人冒警點算，同埋路面上嘅車唔slow車牌得唔得

你咪試下落百佳無啦啦比個收銀屌
個收銀冇名牌既 睇下你吞唔吞得落囉